琴日我同個當差既同事無fd做

條撚樣死都話七犬無罪，冇做錯

今日我就連fb都ban鳩左佢

Share 佢FB出黎等大家評下理~ 可能你朋友啱呢

當差既同事 即係你都係警犬

Ching ho ball